有冇巴絲體驗過人格變化

我本身成日都好小心講嘢，做人處事都好驚得失人，但最近開始句句嘢都有骨，講完仲有快感，我係咪有精神病？

定係我已經厭倦帶住面具同人相處

可能呢個先係你自己

如果我接受哩個自己，係咪好難先可以識到朋友

講野直接d好
做人都已經咁辛苦
講句野都思前想後都幾麻煩

但現實就係要咁人哋先會理你

係咪之前壓抑得太耐
宜家忍唔住爆出黎？
但呢啲性格行為真係會得失人
係心裡面ff下講左就算啦

再壓抑落去我會唔會真係癡線
已經feel到自己成日唔開心

有冇啲close friend或者可以互串下
發洩到又唔驚咁易得罪到人
或者上網搵啲五毛鬧下串下發洩下？
同埋除左串人有冇其他興趣可以發洩下
打下沙包、運動嗰啲？

我明嗰種壓抑，我都係嗰啲好小心翼翼、驚青嘅人
我發洩就一係畫畫、大叫、玩啲危機啲刺激啲嘅運動
不過個個人發洩方法都唔同，要慢慢搵

得畫畫可以發洩，但哩期啲畫越畫越黑暗，成日畫埋啲乜鳩小丑又剩
明明前排仲正正常常畫下啲風景山水咁

Same here
由可愛卡通畫風變到寫實暗黑系
已經近2年冇畫過正常嘅畫，係近排玩下素描照住畫先叫做正常返少少
我都接受左呢個現實，話唔定負面情緒先係畫到好作品最好嘅肥料

唉⋯我都唔知點先可以變返正常⋯

我哋究竟同普通人相差喺邊，點解佢哋可以唔傷人咁生活落去

因為人格分四種
自己以為嘅自己
人地以為嘅自己
自己內心唔知嘅自己
同真正嘅自己(三樣加埋)
唔係專業但應該係咁上下
你只係開始到自己嘅內心
下一步係要接受
有興趣可以google睇下
我都係近排睇youtube見到人講

同埋我都面對緊同你同一個situation

如果唔收埋應該幾難有知已

介唔介意透露下邊個channel?

我都諗左呢個問題好耐
可能個天創造我地嗰時唔小心出左少少錯掛haha
好想知究竟點做到我好想變返正常

雖然唔知你up乜變化
不過我依排成日都串完人有快感
收都收唔到
有時受害人仲要係我條女
唉

你之前係咪都係咁？唔係咪有變化囉

Google咩關鍵字

細個串到爆
大個咗開始識得收埋

但一同人熟咗又開始黎料

巴打真心要搵啲嘢做精神支柱，如果唔係真係會有自殺傾向
試吓搵啲朋友

我細個俾人屌太串，上咗中學就開始自閉，同人熟咗唔會黎料住，同知已就會（但大家知係互mean互串，所以關系冇變）

不過最近係咪都爆，身邊啲人應該俾我hurt咗唔少

以前細個好內向 驚青 易得罪人
而家識諗左 outgoing啲 隨和
好少得罪人了
但改左好耐

咁會唔會心入面有壓抑